屌有冇人理下比狗打到訓低果位

屌點解冇曬消息全部係度互屌

幫我推上去呀